# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2011~2018, OSGeo
# This file is distributed under the same license as the OSGeoLive package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
# 
# Translators:
# Supaplex <bejokeup@gmail.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OSGeoLive 13.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-18 16:31-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-20 16:02+0000\n"
"Last-Translator: Supaplex <bejokeup@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/osgeo/teams/66156/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:5
msgid "Previously available applications"
msgstr "先前提供的應用程式"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Last Available"
msgstr "上次提供時間"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "|nologo|"
msgstr "|nologo|"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`OGC Standards`_"
msgstr "`OGC Standards`_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "10.5"
msgstr "10.5"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "OGC Standards descriptions"
msgstr "OGC 標準描述"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Viking_"
msgstr "Viking_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <Viking_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <Viking_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "GPS Data Analysis and Viewer"
msgstr "GPS 資料分析和檢視器"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Ushahidi_"
msgstr "Ushahidi_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <Ushahidi_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <Ushahidi_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Mapping and Timeline for events"
msgstr "事件畫地圖和時間軸"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "TinyOWS_"
msgstr "TinyOWS_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <TinyOWS_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <TinyOWS_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "WFS-T Service"
msgstr "WFS-T 服務"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "osgEarth_"
msgstr "osgEarth_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <osgEarth_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <osgEarth_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "3D Terrain Rendering"
msgstr "3D 地景渲染"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`Kosmo Desktop`_"
msgstr "`Kosmo Desktop`_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <Kosmo Desktop_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <Kosmo Desktop_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`WorldWind Java`_"
msgstr "`WorldWind Java`_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <WorldWind Java_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <WorldWind Java_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Desktop Virtual Globe"
msgstr "Virtual Globe 桌面版"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Iris_"
msgstr "Iris_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <Iris_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <Iris_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Meteorology and Climatology"
msgstr "氣象學和氣候學"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "GeoKettle_"
msgstr "GeoKettle_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <GeoKettle_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <GeoKettle_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "ETL (Extract, Transform and Load) Tool"
msgstr "ETL (截取、變換和載入) 工具"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Sahana_"
msgstr "Sahana_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <Sahana_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <Sahana_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Disaster management"
msgstr "災難管理"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`MB System`_"
msgstr "`MB System`_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <MB System_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <MB System_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Sea Floor Mapping"
msgstr "畫海床地圖"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Cartaro_"
msgstr "Cartaro_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <Cartaro_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <Cartaro_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "10.0"
msgstr "10.0"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Geospatial CMS"
msgstr "地理空間 CMS"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "TileMill_"
msgstr "TileMill_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <TileMill_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <TileMill_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "9.5"
msgstr "9.5"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Styling and Publishing"
msgstr "樣式設定和出版"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "GpsDrive_"
msgstr "GpsDrive_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <GpsDrive_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <GpsDrive_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "9.0"
msgstr "9.0"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "GPS Navigation"
msgstr "GPS 瀏覽"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`Map Window`_"
msgstr "`Map Window`_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <Map Window_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <Map Window_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "8.0"
msgstr "8.0"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Microsoft Windows based Desktop GIS."
msgstr "微軟 Windows 的桌面 GIS 程式"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "|osgeo_project|"
msgstr "|osgeo_project|"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "MapFish_"
msgstr "MapFish_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <MapFish_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <MapFish_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "7.9"
msgstr "7.9"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Web Mapping Framework"
msgstr "網路地圖框架"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "52NorthWSS_"
msgstr "52NorthWSS_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <52NorthWSS_>`__"
msgstr "`快速開始 <52NorthWSS_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "6.5"
msgstr "6.5"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Web Security Service"
msgstr "網路資安服務"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Geopublisher_"
msgstr "https://www.kobo.com/cy/en/ebook/V7poK2Or2za3IqGN-__5ZA"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "6.0"
msgstr "6.0"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Catalogue"
msgstr "分類"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "AtlasStyler_"
msgstr "AtlasStyler_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Style Editor"
msgstr "樣式編輯器"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "MapGuide_"
msgstr "MapGuide_"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "`QuickStart <MapGuide_q_>`__"
msgstr "`快速開始 <MapGuide_q_>`__"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "5.0"
msgstr "5.0"

#: ../../build/doc/prior_applications.rst:1
msgid "Web Service"
msgstr "網路服務"
